有冇巴絲申會參加今年nike cup 2017?

有冇巴絲參加公開組？